愛國就要反共！ 由古至今推翻暴政就是愛國英雄。

共產黨無惡不作， 冷血無情， 弄虛作假， 只為自身 小圈子或領導人自己個人利益， 不理人民死活， 以壞作則，上樑不正下樑歪，教育到十三億人民道德敗壞，自私自利，整個中華民族幾千年禮義廉恥優良文化被共產黨破壞殆盡， 非常可悲， 反共等於愛國。 卑劣的林鄭及有關官員都是共匪的走狗太監宦官， 為了自己利益埋沒良心， 認賊作父，教壞香港下一代， 人人得而誅之。

共產黨最怕讓人民知道真相， 所以他們千方百計控制媒體及所有通訊， 我們要內地人民了解共產黨邪惡行為， 令他們對共產黨抗拒及反感， 再加上主要民主國家制裁壓力， 裏應外合，才能凝聚足夠力量推翻極權統治。

希望有識之士能印製共匪黑暗歷史的簡單易明小冊子， 不斷派發給大陸人， 及在微信傳播 ，一傳十十傳百， 百傳千千傳萬， 極權統治消失，香港以及整個中華民族才有希望， 要點如
1） 共產黨以欺詐及卑鄙的手段取得政權立國
2） 共產黨只為了自己威信及政權穩定， 犧牲了很多中國人性命， 越戰、韓戰、文革和六四， 共產黨直接或間接殺了很多中國人
3） 用洗腦及愚民政策當國內人民都是奴隸任其魚肉
4) 共產黨割讓大量中國土地給俄羅斯
5） 香港有一百萬及二百萬上街遊行示威可迫令共產黨改變決策， 讓國內人民知道團結就是力量， 他們亦可這樣做……

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

CCP =

Hong Kong is being abused.
香港正在被虐待。